而家應該會拖到23：15， 封地鐵，再衝出黎捉人

be water....

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略